一人一個女人最鍾意睇嘅嘢

化妝品 尤其是係唇膏 隻隻色都差唔撚多 仲要屋企10幾20枝

惡巴

真係會睇上腦 成日唔聽電話以為我生cancer死咗